提示其他司機附近有測速槍應該打咩燈？

如題

閃高燈

一堆車收慢 佢都唔醒覺嘅 就算卟

三長兩短

閃兩下大燈

習慣拉兩下高燈比對面線睇

落車舉牌🙏🏻

會用大聲公廣播

撞停佢

師兄揸開揸賽馬5系旅行車？

你點知的
仲會開埋閃燈

停車打死火燈, 企上車頂fing紅旗

common sense 黎都唔知?
3下左燈
4右燈
兩閃5下高燈
最後2下死火燈

只能提對頭，狂閃高燈

上上下下左右左右ab......